[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 21 , 宇宙04

幪面超人 Ex-Aid 第二十一話

宇宙戰隊九連者 第四話

EveryTime~

忍唔住整左GIF

原片

社長痴撚左線

睇緊直播
正

入定proto bang nabg坐等大我外傳

佢話自己個Dangerous zombie係X未知數
永夢個mighty brother XX官方setting都係LV.X同LV.XX
睇黎佢嗰句說話都可以應用係永夢身上

走去官網望下先知原來EX AID嘅身體機能數值已經超越agito同kiva
直迫緊kuuga同響鬼 不過呢d數值都係浮雲黎

識嘢 大我有好多戲情可以拍

Drive 就死過返生。Ghost 就不生不滅（係拿返肉體前）。 等睇 Ex-Aid 有幾癲

入左三餅，家下出左5餅，諗緊繼唔繼續追落去
(六歲兒童餅帶就一定會入

btw呢套野真係好吸引人追哂所有卡帶，當初gaim一開始都冇咁誇張

2000年社長發現bug咁岩係永夢16年前嘅手術
然後6年前dr pacman又搵永夢做白老鼠
開頭社長又向cr提議要永夢加入
加上99lv卡帶係用永夢遺傳因子整
永夢嘅身世真係越黎越大獲

lm

下集預告
社長上身浮誇演技

佢應該係開始有buster嘅抗體
所以用佢嘅因子做lv99
因為設定lv99可以改buster

社長真係痴左線呀

社長一直做返自己!

佢人間體真係神級!

睇廣告見到 貴虎係九連者出現？

社長人生贏家

下集除衫

好瘦

但係好多都係唱歌 真係想要個樣 唔想玩

Every time 轉左做nico
下次兩個一齊放

D 卡帶有歌聽嘅？
脷申：無買

K島圖

應該係chronicle啲市民拉打

就咁睇好似g4

rio trooper

身似
胸口就g4
btw energy item原來現場有放架

其實你係咪直情冇睇套野

量產拉打

咁都要擺幾舊係度既 唔係一定好假 下下CG

主角你點睇你餅帶啲聲效好煩

坦白果句，佢假到分唔到真係有放定cg

takatora會客串鳩連者

其實ex-aid啲打鬥一般 依家好多時都係大技企定定互片
Ghost唯一可取既就係啲打鬥鏡頭唔錯

knock out fighter 同 perfect puzzle 慘變公廁

ghost打鬥其實好正

佢應該係mpc 唔係公廁
係game入面嘅boss

puzzle gamer knockout gamer , ceo 當係bugster form

係咪仲未攞到doremi既bugster?
會唔會直接同pppp有關

wtf推測

想買 Brave 原型不過好貴, 見親都 $350 樓上

Yahoo見到有310

唔知佢會唔會今日出到熟肉呢

比人買左 啦唔係咩
咁睇我200入手廿算係好彩

今集d對待場面好唔合理
企定定吹水

咁係咪即係代表社長會打贏Para-DX然後吸佢數據???

有得起度 應該已經有

社會整嘅，本身應該有佢data

今日講解成件事來龍去脈居多，都冇咩留意今次打鬥係點

社長真係影帝黎 下集發病又扮可憐

今集算係過渡
俾觀眾同劇組(經費)抖下氣
下集就黎料

下集都係抖
用Sports Gamer打都唔用Bike Gamer

黎到廿集都仲係冇咩悶場, EXAID 真係幾勁下
我愛社長

一時間get唔到 唱歌原來係講緊放音效

熟，唔係krl

有邊個拍拉打投入得過社長

好鍾意佢

其實黎緊幾集都應該係過渡
社長要收集埋剩番d bugster
基本上呢個篇章每集個模式都係差唔多

社長對拉打有愛呀

社長咁痴線真係其中一個令我追ex aid咁入迷既因素

ghost 打鬥都有人吹奏
我睇過打鬥最on9既拉打一定係ghost
每集都係轉完型態hea斬幾刀就直接開大出特效

ex-aid唔算差啦 起碼Dangerous Zombie 都拳拳到肉
而且特效都算有特色同有新意

agger
宜家每集都好期待有冇顏藝

ghost你老母啱啱出個幾集係打得幾好睇嘅
其餘無認真睇 不予置評

都係果句，ghost所有由出大眼開始立即變垃圾

krl今日做咩

等緊，忍緊手唔睇生肉

上面有熟

格林由始至終都無用過大點眼

krl字幕靚太多

wizard d打鬥先係最垃圾

佢d觸手筆尖唔係大點眼架原來
利申好早棄左 間中一集半集

有陣時ghost啲運鏡幾好喎

我有合理懷疑, 社長佢真身著皮套唔用替身

社長好癲好痴線好正！！！

今集大我同飛彩見到永夢俾社長打都唔幫手 社長一下天殘腳踢到永夢碌都只係望著

btw堆Proto 卡帶s係咪好耐無出現過啦

除左社長不嬲都冇人用

出左

Wizard d打鬥先好下話

下集社長終於比人捉入青山

下集Exaid俾人打爆腰帶？
之後用貴利果條變lv99?

之前石墨咪用過

終於等到Krl

好奇問下，點解咁講？如果係嘅話社長都好勁下

...

好的，可能我自膠左

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][21]

社長真係好正

佢好明顯真心投入落個角色度

轉咗做LV X,終於唔洗再捱打

差佬個仔死左 係咪代表之後部有新幹部出場

永夢仔件衫寫住99

轉自百度

下集又有排骨光

希望有前傳講番

依家每集 Ex-Aid 都要駁大電視睇
個個星期都好期待

笑撚到我gap gap聲
Danger！Danger！

痴撚線

二轉zombie
數值level up

厚血少少
然後又比永夢㩒住打

屌，仲以為lv x係之前張宣傳圖入面綠色果餅帶

首op變咗做ed

應該係下集贏永夢, 之後永夢用Maximum贏
社長完成遊戲就變Chronos贏返, 又到永夢換無敵

社長又俾人打到隻狗咁

社長
劇情加設定需要，日日比人屌打

想問下永夢喺邊度用過舊拉打果 d 卡帶
諗緊買唔買埋好

Wizard同ghost兩套垃圾啲打鬥ok架喎
Btw社長連敗紀錄又刷新

認得今集個警察
十年前佢係個俾世人忘記左嘅鋼琴家

仲以為今集打到片尾社長會死多次吸夠經變chronos 點知又要zombie多幾集

net版？

唔知係咪真係有用過，基本上年年都無視呢 d 番炒之前果 d 變身道具，不過今年 Ex-Aid 中得太緊要所以有 d 興趣

chok巴可唔可以開post時貼埋呢條

等其他巴打可以睇翻之前啲集數

個公仔都唔整下就直接貼張圖落去
呢啲追自己鍾意果啲就得
利伸 w死忠，必入w

老是常出現

冇問題

巴打們, 未出/魂限果 d Gashat 你地會去邊度訂

魂限就自然pb 孤仔或者等老現啦
普通版等肥趣現貨

之前未開始儲，d 魂限 miss 哂冇訂
肥趣又冇間就腳
都係要比淘寶賺

再唔係就ins, FB
ins同fb都有普通同proto版
不過你預會貴，所以上網徵最好
btw歡迎入坑

係家基本果十餅已買，仲有 Mighty Action X 同 Bang Bang Shooting prototype，想買 Lv4 型彩用過果餅不過唔知係咪截咗訂，出邊唔見有除咗淘寶

今集又派 Bang Bang Shooting

唔知點解次次型彩正經樣講 Poppy PypoPabo 個名都好好笑

between，貴利佬 社長痴 Q 咗線呀

其實唔瘦啦 社長真係好正

隻手幼左啲

wizard都有俾人吹奏既一日

其實諗諗下chronicle個名幾襯下年套10年拉打

wizard係扮型
講打鬥同分鏡
兩舊新平成嘅屎入面ghost完勝

genm外傳

過咗咁耐我都唔記得當時點解成日屌wizard唔好睇
係記得精精杯杯好撚煩 同埋蛋黃醬個強化form柒得好過分

佢整game邊有時間做gym

ghost 電影入面好似鬼咁飄黎飄去就好睇
TV 都冇左呢個戰鬥設定咁濟

Wizard高岩叔d舞劍勁撚型

有冇字幕組會譯韓版強龍 完全大改 改得勁過美版
但全部寵寵寵完全聽唔明

Wizard啲動作真係靚，耍劍耍詠春
Ghost就分鏡靚，記得有集ghost飛車衝出火海型到震
劇情就唔洗講，兩套一齊拖低新平成水準

我一直都覺得wizard打得好睇，仲幾鐘意晴人添，雖然個個笑鳩佢廢同埋劇情衰
Ghost就真係各方面都唔好睇，完全係飛住黎睇

我都投wizard 一票,
Wizard 打得贏同埋d form都型d

btw有講過佢d打鬥動作係參考黃飛鴻

有無人覺眼依一套扭強

我仲以社長lv X有第二個外型，好失望

wizard係劇情悶+拖

打鬥同外型都好過ghost
最記得頭幾集堆魔法陣同爆炸用哂堆Budget

我覺得好過某強龍者

鳩連者今集都可以既

去信和睇下有冇鋪貼紙收訂

我訂左呢個,四個扭蛋合成一把

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【日版 万代 假面骑士Ex-Aid 变身武器 Vol.2 扭蛋 预定】￥XLESPpjvjE￥

因為wizard大部分時間都係單元，所以真係會冇咩印象
唔好睇既仲有因為:
d怪要令人絕望，次次都係恐嚇個人要整死佢，hea到仆街
Beast對主線劇情冇影響，連自己既故事劇情都冇，腰帶強化道具執番黎，個角色又on9

Wizard都有萌曆法拉睇下，約束の場所收咗個好尾
不過反而覺得動作唔太好睇，畢竟對上個年睇完流星，相比下wizard感覺華而不實
Ghost最好睇都係得亞英雄傳
一定係wizard好啲
明明兩套都係好好題材，偏偏做到咁柒
利申:萌曆死忠

當時我記得係屌晴人亂鳩咁黎打 唔識轉form出左finalform仲用基本forn俾人打柒定點

ex-aid d可動人偶買唔買得過？
等SHF出要等到2046

好鍾意用flame dragon同phoenix鬥燒

SHF set 裝今個月出啦

到而家都係得三隻LV2同LV5消息,買住LVUR粗玩都OK既
今年魂FES睇吓攞GENM定DANGEROUS ZOMBIE做SHF限定

啲屬性set黎完全冇意思，０作用既設定

要玩既話LVUR除左上色同冇乜換件之外冇得同裝動比
不過好撚搶手

Genm 多數魂限 希望佢出多 d，出幾多買幾多

無意中見到

梗係好賣啦

Exaid 造型係我接受範圍內，起碼突出，反而我最接唔到係ghost 最基本個個，成隻曱甴咁，連色都撞埋

小道具嚟講gashat算靚

鬥魂基本form型爆

同埋唔洗腰帶都玩到

我覺得真係似曱甴，不過我唔做對比圖喇

儲住一個箱箱

咩報?

下集社長自己感染返遊戲病

屌造型屌左咁多年都化啦

宜家睇拉打純粹睇劇情

社長戲裏戲外都做緊戲 其他唔係差只係相比之下社長投入程度真係好高

未開始做個時真係覺得好柒
但宜家其實係接受到佢地啲造型
zombie、fantasy好撚型添

篇野J大寫ge原來, 佢係玩具台shf po ge巴打,成日做rider shf同周邊ge review,拎貨速度同日本差唔多(唔知係咩方法,佢話佢非b仔員工,但拎貨ge速度快同可以咁快拎到某d 限量item真係令人好懷疑)

十餅加zombie加兩餅dual
決定入埋proto

成日睇佢fb直播 佢真係全港最快
日本一條開箱片都未有佢已經有得玩, 成日笑佢係高層

咩戲

劇情累事

紅唔差啦

講fit，無人夠橙屈機

造型上都唔及二三拉好

其實specter 真係型,shf d藍色仲要係metallic

最强人間體唔係講笑

可惜唔高

Specter愛好者 SHF仲型
Deep Specter就唔太識欣賞
Sin Specter

勁鍾意你個老母個造型
配色又正 諗起都濕

sin spectre 應該無ga la, bandai連ex aid shf 都慢出, gaim 仲有幾隻未找,仲有半世紀最慘rider base form kiva,到而家咩都無

最緊要出返隻無限魂夠喇....
不過估計都要出年嘅事,
type tridron 都要今年先有得玩sosad

見到呢幕諗起Amazon

又高又fit

岩永屈機

豆奶係造型問題

早兩日見到有改圖改左條腰帶
下集應該有gif

Specter 真心型
誠哥又型
變身姿勢又型

呢樣真

BTW前期永夢D戲好撚屎,搞到人好易出戲 呢期好左

個個一開頭都係咁嫁啦
最緊要有無進步姐

姐夫由頭好到尾

姐夫一開頭都好生硬喎

有冇人出面見過邊度有可動嗰set扭蛋賣？

想入隻社長

無錯
成套drive d人越做越好
開頭剛都好難頂

我覺得一開始先正喎
嗰種輕浮做作feel
亦都好有拉打嘅自覺

換咗主角無咗仁叔

機械風

Omega都變樣

成件鎧甲武士咁

Omega換左腰帶變身

仁叔

要用針筒變身

應該未出相
官方twitter封面有佢份

有仁叔份，但我估戲份未必有上季咁多

真係估佢唔到有新玩具

扮美國撚扮得麻麻

Drive去到後期個個都入晒戲

人類感染亞馬遜細胞 ，亞馬遜細胞可以好似病毒咁傳染 ，新主角原本係人類

No upgrade

佢本來都無咩依賴driver d function,佢可能好似昭和rider咁 d upgrade喺哂體能上, 唔會係外型上show出嚟掛, 今次真係生化危機,人後天變amazon咁對仁叔仲算唔算人? 佢自己都係後天先打amazon針,但而家嗰d係受害者, 原生amazon同omega就話係原罪, sigma 就不道德利用死人, 咁中amazon毒又點計? 呢班人非自願喎

仁叔本來就好強

係
所以先咁鍾意Drive

今次中Amazon毒既，我估同仁叔果種有分別
可能未必會變做Amazon

諗起超星系列 tomica hero嗰啲

Omega感覺上好畫蛇添足

其實藍色個隻令我諗起a哥

neo太似accel trial, 件有件 neo driver係紅同黑,應該有紅黑配色form?,上次amazon driver對眼對應rider對眼, omega咁解會透明ge ?

G3/G3x

Omega個個真係直接將Neo件甲搬左過去當強化form
機械化左，鍾唔鍾意就見人見智

咁快轉主角？
我覺得上季悠同仁叔既人物發展同恩怨仲未夠架喎

我覺得呢個鋪排好合理
兩邊係s1結局之後應該隱居，要有第三方衝擊先再出黎

可能要等fans club ???

睇下係唔係劇情需要先再屌啦
有機會係果件機械甲係透過科技去控制阿媽信嘅力量呢
科技x野性，係嘅話個概念唔錯

最鐘意仁叔變身個時講Amazon
個下型，個下自信，真J到暈
今鋪又Exaid 又Amazon
真係正呀

Season1 最後果集仲忠於原著："A-MA-ZON"

呃我唔到嘅
照井龍trial form嚟嘅

1080p

neo 原型應該係鳥,driver同register 都似雀眼

_案

似係，女主自己都係烏鴉Amazons

女主係咪死過翻生先變做Amazon？
Rider Amazons已經有食人魚、蜥蜴同雀

我覺得好型
簡潔唔嘩眾取寵
又有現代機械感

老豆變左amazon殺左佢，之後復活成為Amazon

回帶

覺得AMAZON唔應該有機械FEEL

agger

睇定啲先啦巴打

一有機械feel其實就好難做到野性嘅感覺
最俾到我野性感覺嘅平成年代拉打係得gills

繼續觀望態度
到時播左幾集實一巴一巴打落塊臉到

除左kuuga agito hibiki三套係肉體進化
基本上所有平成拉打都係外置裝甲
同埋市場又唔受落
好難做到生化野性

依家真係習慣左要有強化form
同埋真係會期待強化form會點

睇埋之後既劇情/設定
可能會解釋返點解有機械part呢

今日係fb page見到啲人用老屎忽心態
又借啲屌exaid唔係拉打
一見到呢班人就好想exaid好似gaim咁用劇情嬴返個口碑

見慣不怪 因為造型問題而錯過一個好劇本係佢地損失
除了ghost 死曱甴

事實上ex-axid 已經一巴又一巴車咗落佢地
in ex-axid we trust

好多老屎忽故步自封 由得佢地繼續j舊拉打

一見到有人話
"因為鎧武係水果造型所以一集都冇睇過"
我就忍唔住笑

思想守舊冇計啦，咪由得佢地囉

因為W係兩節色所以一集都冇睇過
因為Drive造型有個轆所以一集都冇睇過
因為Exaid有眼珠所以一集都冇睇過

Wizard同Ghost就型啦

我記得高登好撚多老屎忽
仲特登開個amazons討論區，入面屌返d新拉打

高登個超人都有個老屎忽係度講exaid造型唔係垃圾，所以就係垃圾

而家高登有個amazon post，又係屌新拉打既老屎忽開

唔會會又係感染Amazon毒

Ghost史上最柒

會唔會係史上最柒
不過新平成黎講我到宜家都覺得四仔好柒

ghost出條trailer嗰時仲個個讚佢造型有凸破
時尚風格帶帽好型好好丁
而家套野爛晒就連造型都屌埋

平心而論，其實阿蘭線真心正
出晒三隻拉打之後覺得幾正
就買咗ghost隻普通form dx玩下
而家見親隻野都覺得篤眼篤鼻

sorry一時唔記得咗四仔
Ghost第二柒(Exaid第三)
淨係講緊基本form

[回帶]我覺得Exaid轉紅色會型好多

呢d真係

knockout fighter

OOO成個紅綠燈咁所以冇睇過
Decace成個barcode咁所以冇睇過

其實我好鍾意ex-aid造型
玩味好重 幾正

粉紅色始終好怪
仲粉過Decade

Lv2最靚仔始終都係brave

Ghost係少數連主角演員都咁柒

我都覺係顏色出事

同一個造形，你睇社長型幾多
不過呢套野真係隻隻造形玩味好重，真係有種打機人物嘅感覺

粉撞綠 好funky好正
不過正常都係要一排先習慣到

我有次電視hang咗就係出粉紅+綠色波紋

新rider 用棍ge? rider kick 做單槓ge?
新rider係蜥蜴? 唔用rider kick 仲係咪rider? rider 打怪ga ma, 而家玩屠場咩?
新rider頭咁大ge?
新rider有激光, 打外星人ge
Rider 係正義ge, 唔會打rider ge
無腰帶唔係rider
嘩超人,識巨大化ge

之前進姐夫唔係揸電單車都比人屌啦

Rider 係 Knight Rider ge Rider

當時入拉打坑追番舊野果時
我都有咁嘅評價
不過舊個堆又好難講，始終造型上都係同一種風格

而家就係講緊其實一直rider都試新野, 超人都係一樣, 有時你覺得型因為你睇嗰時係細個, 至於覺得樣衰其實有兩種,一種真係design 唔順眼,eg fourze 頭,000 lion頭,另外一種只係融入唔到世界觀 eg gaim系係凌馬玩野,ex aid系係game character上身. gaim cut哂d 生果紋其實就係普通甲,即刻唔突出, ex aid brave同snipe 真係出騎士同士兵樣就變咗好普通. 而家2017年la, 如果唔加少少玩野元素, 就變到好generic. 平成嗰時係因為好多野未試過.
仲有何謂rider? 其實rider精神其實無變過, 守護人類自由,到而家永夢其實都仲係.個look只係反映嗰時興咩同時代背景,對表達ge內容其實無太大影響.仲有蝗蟲只係石森用骷髏頭過唔到用嚟頂替昨,改造人只係突出非人同保護人ge思想係共存,得到力量會有犧牲.

講得好

好老實
點樣睇拉打既造型本身就比較主觀
你話某啲拉打樣衰一回事 我會尊重
但係因為造型就ban佢 話唔係拉打真係好膚淺

舊平成當年套套一出都俾人屌到飛天
到依家造型同劇情套套都上神枱
所以話老屎忽思想真係好撚恐怖
總之舊嘢就一定好

新超人由鎧武連載開始未skip過

講得好

呢個先正
beast個個獅子頭真係太普通太行

敵我同源
責任愈大能力愈大
保護人類
只要有呢啲精神，就可以係拉打

我仲記得仲係高登個陣我係amazons post同個老屎忽傾鎧武
佢話生果咁柒整走佢, 我心諗你整走埋佢你就唔係睇拉打, 你睇緊盔甲大戰啦

Beast真係好柒

小弟表示每一隻都係睇耐左就順眼

不過你叫我揀d冇咁鍾意既外型 應該都係decade birth beast fourze

神主牌

Decade基本form越睇越鍾意

美月似係入左驅逐班, 或者係政府個新組織4C

beast我幾鐘意佢BASE FORM 但星洲舞王形態真係

26集

編年史卡帶完成 開始生存遊戲

其實劇情同造型係兩睇，唔會因為造型衰就覺得唔好睇
但係Ghost 一出個陣我見到張圖，心諗：哇，成隻曱甴咁，咁我希望劇情搭救啦，點知 ,無可否認頂帽係幾有特色
其實有冇人同我一樣覺得ghost 似曱甴

agger
我只係個路過嘅 kamen rider

明明啱啱出圖嗰時個個都話ghost有特色
行時尚風幾唔錯

對dcd的印象淨係得個皮套頭盔令二叔好難睇到野

我針對佢臉 其他都ok

個個頭盔戴左同盲左無咩分別

個陣好多人話咩致敬Deadpool

Hoodie依part係唔錯 幾鍾意
但係個身真係太大舊 唔知做乜撚

新平成係頂唔順fourze系列啲拉打
得罪講句真係冇美感可言
反而啲怪人/幹部就型到爆

FB見到

睇下幾時有人改做台灣市長果張圖

成個劇組演技都進步緊

我覺得Ghost好型，而且好鐘意俺魂
大隻呢part同尊好唔夾，就咁睇變身後我覺得OK
無限魂個人麻麻，但Grateful真係接受唔到

另外Ghost個造型因為冇正常既人面
完全睇唔出"表情"同"五官"
但係塊面又會轉唔同圖案
好似Watchman入面個Rorschach咁
你無法從面部判斷佢諗緊乜 / 個角色正唔正氣

其實性格好適合做得神秘，甚至適合亦正亦邪既設定

反色對燈呢點嗰時啲雜誌圖都有人讚

agger呀
換咗場失咗憶定班人唔同晒

應該唔關事，係個故事同編劇搞到佢地咁

故事肉酸會令角色外觀觀感改變
drive又係，唔知乜事個個都話普通form超型
出嗰時就個個屌晒老母

果陣都未開始播 淨係話造型似deadpool啫
我加過對眼落去

其實EX-AID佢地到而家我最多都可以話係順眼左 唔會話係靚
GENM都係得ZOMBIE靚啦

不過理得佢 故事好睇就得

GENM LV2配色型

spectre,除咗deep 一直都型, ghost 件野永德著會好d,二叔著到好bulky,spectre 好d因為淳生瘦d

其實屌個班人好多時屌完就走

係，見到高登有人屌exaid冇電單車，好明顯係連google都懶

佢地以為shakariki sport 取代咗電單車,因為最早情報圖得sport 一架車

六歲兒童
架車好似淨係出過一次

一早已經知有Lazer，之後先有Genm踩單車圖，跟住好多人一見到就唔知點解覺得成套劇得一部單車

成班根本一有位就入架啦 理撚得你咁多咩
屌完就走架啦佢地 根本唔洗理

Genm X
一定係唔改皮套剩係特效加成

球連者今集終於覺得節奏正常

睇黎應該廿六七話就會出Exaid Maximum Gamer

今集重未睇
btw你個名
視覺偵探日暮旅人好睇啊

我覺得呢套太誇同埋女主角唔靚

原來廿五就出
比我上面估重早左一話

女主其實係燈衣
你話女主唔靚我都好同意，上一兩話演聽障人士既三吉彩花重有女主Feel多啲同靚啲

見到amazons換主角有d失望
不過依舊期待

你當佢係gundam seed d咪得

好想睇仁叔同七羽姐姐

堤幸彥D野唔係個個岩口味日暮旅人SP其實都鳩鳩地
我都只係為左睇殿下炸

同你目的一樣
之前睇左小梅醫生同Take Five

Cast List好似有佢兩個名
但係估計戲份應該唔多
條pv連武田玲奈都有一個shot，相反仁叔完全無出現過

知你地想睇特登收埋
悠=基拉，阿斯蘭=仁哥，千翼=路人真

希望唔好比你講中
唔想睇多次Seed-d
雖然想睇仁叔都唔好咁玩自己啊

悠同仁叔是咪掉轉左

港魂有, 一舊水勁抵屌

入硬，不過40蚊運費

有冇巴打知社長條腰帶出面咩價呀

大約500掛，唔知有冇升

肥趣520
ins480

終於都睇左Drive同Ghost套Movie大戰Genesis...
好撚好笑啊屌你老尾
MK尊老豆一把斧頭走天涯，連眼魔都劈得死
最尾個老豆魂果度招開眼又係斧頭，令我諗起訊號斧斬蠻野
而且Belt生又無啦啦打打下同進之介講咩Happy Marriage
成套野有少少無厘頭，係得少少Drive果啲感動位比較好

呢套野可取之處只有進之介同霧子結婚個part

老豆大開眼

見淘寶散買兩盒六百幾爭 d 買左

老豆打嗰段都ok

呢套真係唔知做咩要夾埋一齊寫
明明以前movie大戰分3part好地地

冇人理我

睇埋佢主演套電影 使者 好睇，亦都等緊佢套Greeeen，終於同菲利浦同台演出 但想桃李接電影多過劇，感覺佢拍劇d發揮差過真劍者 亦好期待佢做d奸奸地既角色，當年vs護星者入面，黑化既殿下眼神好正 遲下套 不能犯 希望唔會膠化

平成generation即刻一巴車落黎

Dr Pacman果套？
好想佢快啲出碟

佢拍劇都唔算差過真劍者既，只係佢接親既角色多數都係比較正派姐
其實佢做到一個角色亦正亦邪既感覺
套不能犯唔知點解唔多想睇澤尻

星期日未呀

依個星期先過左一半

會唔會整到小圓咁 為左打bugstar變rider rider最後都會變bugstar
鳩up
小圓=永夢
曉美焰=大我
QB=Parado
巴麻美=貴利佬 (最早死)
沙耶香=飛彩 (悲劇)
巨大魔女=社長
sorry 諗起都打冷震

小圓=橙神

又黎呀 咪啦

會變bugstar都有可能
不過唔好再老虛式結局
一次好睇兩次就煩膠

又黎 柒夠未

其實你地點睇「睇拉打就係細路仔，低b亅

其實你地點睇「睇韓劇就係港女，低b」

who cares

我有我睇 你有你講

如果有人連睇咩野都要用黎打飛機 我覺得條友真係好可憐

事實係印象上低能
皮套設計，小玩具都好細路仔
不過都係果句，要討論，或者要批評一樣野之前一定要深入了解件野

今日即刻狗衝去買
唔知點解好鍾意社長

請問前輩買咗幾多錢？

未搣膠膜

特登唔蚊，驚整花

大 佐你條腰好幼下

前咩輩

奇趣 $520

全年齡唔代表細路仔, 一樣講道理, disney 堆片都係I級, 咁係咪套片大人唔睇得, 全年齡代表觀眾年齡廣. 有人話sell玩具, 其實mcu 套套換suit, 一樣做緊同一樣野, 有人話買dx 細路, 其實同買lightsaber 同屋企放ironman helmet 一樣道理.

只係日本做出面, 同你講明係fiction, 外國就現實mix fiction . 當有人講ironman 個pose 好型/打法好型, 轉成rider/超人ge就會比人笑,香港對好多野都定咗型.

拉打比人定型係主因啦
事實上皮套設計真係低齡

人地有禮貌

出左果兩餅帶
ins 98@1

又鎧武

多謝前輩嘅回答，咁如果淨係買唔計培養器嗰set要幾錢？

大約200至280

98$咁抵！好彩上星期120未入

我都唔明點解會咁低價

呢排都插水呀，可能多人中意貨入多左咪平law

唔係正統變身卡帶咪少人要囉

唔係講笑，玩左一陣就想放，兩舊水我情願買proto

唔加延長要 24 吋腰先戴到

一定要對鏡做一次

記得跟埋佢隻手指尾同基基地嘅笑容

鍾情於正統

我冇見到呀，奇趣得 set 裝

奇實 d Gashat 定價好似唔貴

社長真係好撚正，要佢贏應該冇咩可能
希望佢死得轟烈 d 啦

千幾yen

港魂都係做一舊水

唔好提！night of safari仲未開港魂

poppy ig
戴左腰帶

終於要變身

但特盟個邊有估最後係永夢大戰M,都係悲劇結局

多謝以上前輩嘅回答！

啊啊啊!!!!好想睇poppy變身

應該唔開喇卦，都噤耐

buggle up! PoppyPiPoPaPo!

仲有2日唔開訂日魂算

你地摩擦力真好

屌百二入左

幫手訂埋唔該

20蚊姐

有無得淨買action X卡帶

扭蛋？

淘寶有

木場勇治咩

沙包社長

社長：屌又俾人打到隻狗咁

是咪用到chronicle轉look

幫玩家刷經咁好既gm可以去邊到搵？

頭先發現原來Brave全龍同Ex-aid全龍唔一樣，Brave有野遮住lv1個大頭

Safari Gamer個背脊

Snipe已經有

我就係見到笨大食玩部twitter話開發緊個背脊我先去睇下，原來除左Ex-Aid之外個個都有

開發背脊?

有背脊就唔會失控

本身裝動系列嘅Dragon Knight Hunter係冇背脊嘅，但頭先食玩部twitter就話整緊個背脊，未來唔知會唔會出

佢係咪上色上漏個背脊？

可能lv5 頭係連住全龍件甲, 一開始可能淨係諗住ex aid 有全龍form, 之後為咗share件甲整多件背脊版,咁就直接加上lv2 suit就得

成日都覺得佢傻 Q o左

集集俾人critial finish
一早俾人打到腦震盪傻左

天才收集數據姐,我地D凡人唔會明

仲有一日

Tvb鎧武竟然播埋電腦奇俠個集

上次Wizard特別篇都有播

嗚哇 聽日又有得聽Danger Danger啦

Death the Crisis Dangerous Zombie Wowwww

又可以睇社長痴撚線變身

鳴哇阿阿阿阿阿阿 蹦!

社長